{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_008944",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-25",
        "domain": "레포츠",
        "title": "불암산더불어숲눈썰매장"
    },
    "text": "ソウル蘆原区仏岩山の麓に位置する雪ソリ場は冬期にオープンし、大人も子供も無料で雪ソリを楽しめる場所です。 雪ソリ場は仏岩山の隣に造成され、森と芝生の庭があり、面積は750㎡で8レーンのゲレンデがあります(15m*50m)。 そり場の中には常に安全要員がいて、安全にそりを楽しむことができます。 また、ワカサギ漁体験、伝統遊び体験、乳幼児の雪遊び場、フォトゾーンなど、さまざまな体験プログラムも楽しめます。 そりゲレンデは月曜日を除く10:00時から16:00時まで営業しており、駐車も可能です。 ただし、ご利用のためには事前に蘆原区サービス公団のホームページを通じて予約をしなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "雪ソリ場はどこにありますか？",
            "answer": "雪ソリ場は蘆原区仏岩山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "雪ソリ場はいつオープンしますか？",
            "answer": "雪ソリ場は冬期にオープンします。"
        },
        {
            "question": "雪ソリ場は誰でも利用できますか？",
            "answer": "はい、大人も子供も無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "雪ソリ場の面積はどのくらいですか？",
            "answer": "雪ソリ場の面積は750㎡です。"
        },
        {
            "question": "そりのゲレンデは何レーンありますか？",
            "answer": "そりのゲレンデは8レーンあります。"
        },
        {
            "question": "雪ソリを楽しむ際に安全対策はありますか？",
            "answer": "はい、雪ソリ場には常に安全要員がいて、安全に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "雪ソリ場以外に何が楽しめますか？",
            "answer": "ワカサギ漁体験、伝統遊び体験、乳幼児の雪遊び場、フォトゾーンなど、さまざまな体験プログラムが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "雪ソリ場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "雪ソリ場は月曜日を除く10:00時から16:00時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "雪ソリ場を利用するためには予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、雪ソリ場を利用するためには事前に蘆原区サービス公団のホームページを通じて予約をする必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 324
    }
}